魅力點樣可以左右右左移動

諗左好耐都唔明

我的一分鐘

因為歌路不同

各自各起哄

Super!!